緊急！！！ 女朋友準備去排隊買嗰啲垃圾閪茶，點樣可以勸佢唔好買

~ 要溫柔好態度令佢明白嗰一隻，用詞要溫和…… 佢係
容易嬲嗰一隻

叫佢唔好買嘅原因？

臭雞買你老母

類似啦 因為排咁耐真係好on9 arrrrrrrrr 去starbbbbbuuuuuukkkk
重好laaaa

都話要溫和

我屌你老母臭閪走啦

做男人做到你咁撚廢

點解唔買得

分手

溫和

分手啦八婆

話帶佢一個好地方飲野

佢話我係鍾意飲喜茶

下次先飲你嗰個

我買LV俾你啊！加隻Pandora

限時飲品

我要買閪茶!!

飛啦

飲中国制 依啲嘢
不如飲其他
飲喜茶會畀人睇唔起

佢話唔使理人哋點睇㗎

就好似我都冇介意人哋話你個樣 毒la

我就係想有呢個因為好多人近排都飲

含啦八婆！
之後佢會反醒

但係琴晚妳飲老虎堂飲到肚餓喎

bb駛咩自己去買啊 我買俾你咪得囉

勸佢唔好買
你幫佢買

你排佢前面 買完即飲 之後係佢前面嘔白泡加暈低
咁佢就應該唔敢再飲